[I/A] PES CLUB MANAGER 唔洗貨金都得既球會育成遊戲

目前version張圖 ，雲加又嬴

PES Club Manager 自己建立球隊東征西討！
PES Club Manager 係一款手機的球會育成遊戲，玩家好像一個球會的負責人一樣，要買人、要決定出戰陣容、找贊助商、控制開支、升級球場等等，然後與其他玩家所育成的球會、真實世界中的球會在不同的聯賽內對戰，以爭取獎盃和排名，所需的腦力及工作量實在不少，但對於有一些「完美主義」的玩家，整到一隊強隊的確會好有滿足感。

(入game畫面)

發掘球員 培育明日之星 儼如真實球會狀況
玩家需要獲得球員，以組成一隊球隊。獲得球員有兩個不同方法：使用球探和在市場購買。球探就是從所有球員名單中物色球員，由球探代勞，只要球探找到合適的球員，你便可以決定與他簽約與否，不簽約的球員會放在球探名單裡。只有簽了約的球員才可以被玩家使用。球員有自己創造的角色，但亦有好多是真實世界存在的球員，由此加強了遊戲的真實性。

即時戰略調動 助你掌握致勝關鍵
戰鬥陣容的運用，亦是這隻遊戲的重點之一。在 PES Club Manager 裡，玩家其實可以編輯球隊的戰術陣式，踼 4-4-2 還是 3-1-4-2 完全由玩家話事。而作為一隻即時對戰的手機足球遊戲，玩家需要因應對手的強弱程度、出賽陣容、以及進攻戰略作多方面的衡量，隨時調兵遣將，將適合的球員和對戰策略應用在自己的球隊上，因此，這對玩家來講的確幾有即時的挑戰性。

(傳統4123)

(一字長蛇陣)(on9)

而在對戰期間，大家不會看到好像電視上介紹出場陣容般的一個個圓點點來代表球員，因為 PES Club Manager 有其特別的 3D 對賽畫面，令用家恍如真的在觀看一場球賽一樣，而且對賽時候，更可以即時變換戰術，助你搖身一變，成為指點江山的領隊。

(2D模式)

(3D模式，五種視覺)

另外可以用輔助模式(Assisted)，類似睇精華，平時2D模式，關鍵時刻轉做3D模式。

部分文字credit:
圖片:樓豬

新手開隊攻略

credit to:
Miner Peaceful、樓豬

球員風格分析

查球員states 風格 技能

TG PESCM討論谷

推

再推

原來仲有巴打玩緊 等我重dl先

btw 巴打好有心 資料好詳細

巴打 有冇球會收留小弟

依家係聯盟杯活動
基本上所有聯盟都係收/踢唔到

姐係要去到月底先入到隊

係 回巢活動好抵

但樓豬有冇課金過先

2個ac 一個手痕課黎抽球員
另一個無課平時打下活動都夠黎抽球員
兩個ac 除左課金多球員選擇之外無特別優勢

課左幾銀啊樓豬

幾舊

課完有咩優勢？

個人靚仔左，仲醒晨左添

有冇屌女屌多左？

屌你個妹

又要降grade打返多啲金幣去抽人仔 唔想開隊全6*

好想俾樓主隊球隊屌

踢緊咩組別

標準10 諗緊降班降到業餘頭定尾好 棄game前all-in 淨返1x金幣

全5夠做

留名 得個78x 係頂尖1吊命

跌到標準1先開波 之後斷過幾次纜 冇左幾次28金

想問你地宜家啲sponsor有幾多金? 想八下

推一下

CMM硬係冇呢隻咁真實

揀聯賽拎四十幾分果隻印象好似都有50+金

兩隻都有玩
cmm 似係儲卡砌隊波夾技就一勞永逸
pescm 啲人會老 次次都要再砌過隊
成日揸住唔同既球員玩冇咁快玩厭
同埋鍾意睇pescm 果隻踢波畫面多啲

得28金 要打成11季先回到本

記錯
lv8簽約45分1+47
應該lv9先50+

推一推

再唔係開多隻ac 都得
新手禮物同新手抽全部都好抵

當初就係冇咩時間經營砌隊先棄game 都係唔好

開住兩個ac 輪住玩

就黎出山砌隊喇 等遲下刷多啲金先雙修

一出就玩到依家

14/15球季資深玩家
我都係15年尾先玩
殿堂砌到3隊西班牙咁濟
係差隻14/15先有既xavi

我都係 不過中間棄過 4 5次

你哋用咩戰術
我通常用兩翼鳩斬

同你一樣 4213 鳩斬 用開呢個陣 好似易攻啲

新手玩左幾日 有無咩新手攻略？

重有無咩聯盟join?

斬中間定斬兩側

斬邊 配高產翼鋒 都幾攻得
下隊試砌4231 玩下短傳

樓主一日洗幾多時間係隻game身上

玩開4-1-3-2

少見
diamond?

係
個人感覺個入球率比起433打翼更高
btw抽到美斯
想開半隊巴塞出黎
不過冇意思

竟然有post

屎忽痕所以開

一隊波打三至四個教練盃

再唔係開多個ac 輪住玩

有冇新手要AC
免費送出1隻三奶帳號,有意留tg

標準4 27歲季中 OTR 804
有287金，2張5星券、1張6星券、1張7星券、1張巴塞券
另外有62隻5星、20隻6星、6隻7星

對新手黎講應該幾吸引
唔洗慢慢由乜資源都冇玩起
可以快Ｄ上手同玩得開心

開左隊24歲5星 睇下拎到幾多次44分+ sponsor先

有7星保底

post 完一次又一次

要曬命

隻game搞左咁耐仲未解決前場死球嘅問題

易入波 / 射極唔入
邊方面

好似禁區兩側嘅死球一係鳩射一係鳩斬 一野斬出底線，唔會斬比啲人湧

好似又係

想問下師兄開咗隊全五星（21-23歲）加一隻七星harry Kane（28歲）能力107
卡咗頂尖13兩季 成日輸好冇引
係咪要等下等啲人升

係咪全力谷隻harry kane 其他球員冇乜升過
足球驚同真實一樣都係打11個
除非新手聯賽果啲
唔係都好難靠一隻屈機
所以除非目的係擺入殿堂
唔係就平均升好啲

或者係岩岩開哂全隊/未開齊
啲人岩岩入隊，默契低既話踢落會渣好多

再唔係隊波年齡差好多，一啲老一啲太幼
太老既會開始力不從心踢落唔勁，
太幼又係未練起

不過其實最大原因係頂尖13用21-23 5星
正常練都要去到27~30先夠挑

用過嘅龍入面迪基亞最勁

新手入坑，有無人收留小弟？其實幾好玩呀

好耐冇玩 依家回煱 想問一下依家我係頂尖球員 打歐聯成隊六星夠唔夠打 定係要加幾隻7星先得

7星好難抽

應該夠

SL大法而家仲用唔用得著

its work

頂唔記得試SL大法 我張許可證咁就冇左

拎冠

轉VPN 去新加坡每日可以睇廣告抽1-6星球員3次
日任睇廣告隨機有1金/回體/回態/藥箱 拎

14/15玩到宜家
差唔多出名球員都用過
個人覺得用過最勁既前場唔係c朗美斯果d
係7星豬腦，迪斯高
較反攻長傳側擊就入撚左

想問下點樣將個球員+1

訓練果版
最右下角粒掣

推post

想砌主攻控傳為主應該用咩陣
433 wf成日想單挑過人 好易斷纜

試多較多啲進攻人數
等佢唔使成日單打獨鬥
同埋操fit wf 既身體質素

一對d rating高我2, 3x點就無得打
泊巴士都唔撚掂

試下用反擊
前面多高佬/target man 打長波
矮撚就打短波
對面踢中央就守中央 外側就守外側
短波熄越位 長波開越位
防線唔好壓高 多返少少人守

另外, 巴打有無試過對一d電腦隊, 明明rating高佢100, 但佢可以成場鳩猜等你搶唔到波, 黑起上黎俾佢可以守和, 但我明明teamwork爆晒又較晒possession同擺多d人係前面

咁既情況防守風格同埋施壓一定要校做agressive
試下少啲人防守多啲人進攻
再唔得轉埋反攻再拉前條進攻防守bar

其實我到今日都仲未明「能量球探」姐係點
要等到幾時先好抽？

送傳奇7星+300金

登入+1,打多6場波+6
每日上限7點
慢慢儲到lv5抽 保7+ 50%傳右

傳奇

仲有人玩 斷斷續續都玩左3年

淨係想用拉素人 儲得好辛苦

我有你個名果隻，6星黎幾好用

屌前排曬左隻達斯拿

用過隻Luis Alberto 幾有驚喜
另外以前5星音樂比利幾屈機
不過未試過6星

玩左幾年青訓終於出左個6星

有6隻拉素

Push

有冇聯盟收人

有冇人試過用網上D hacking刷coins?

請留低game ID

想問下租借同導師訓練比較邊個會勁D，想練隻屁馬入殿堂

導師for sure

留名

有大更新

3D lag到傻

我反而2D LAG到傻，3D更新完動作真實好多，又流暢

係2D lag到傻
3D啲動作改善左唔少 自然左

以前實力差太遠玩死守有時都得 依家比人狂炒，完全守唔到

One two同過人流暢左
遠射又多左
變相弱隊難守左

仲有迫搶改善左

D +1 +2 球員點先有 利申新手

新手唔使咁急加住
但要加既話一係用突破道具 一係食同星數球員

更新新手開隊攻略

咁詳細

只係將#1個攻略再查合同埋加返少少野

香港真係冇人玩

斷估應該唔過一千

全明星賽 第一場就輸

香港區都有4-5個大盟

冇人玩？定入曬谷

岩岩新玩唔係好識玩咁

慢慢摸下撞下板就識